明居正：香港立法會選舉非建制派一定要35+！

4:34 習近平想令香港自己推廿三條，等自己唔使郁手

係咪太夜post

推 支那網軍分化吹風 支共最唔想我地有35+
可能大家會覺得有都冇用
無錯 的確未必有用 但任何一條戰線都唔可以棄
你想像到 如果立會選舉保蝗大勝 我地士氣會點嗎？
仲會俾人㩒返住 “民意呀嗱”

而且有35+ 最大作用係再次向全世界共產黨強硬表態！
亦都係人都知話DQ就DQ
依35+就係選出嚟俾人DQ
最好DQ一個不剩！

根本就係咁，佢唔想自己做醜人，令自己成為破壞一國兩制嘅罪人，所以先係咁想香港自己過廿三條所以我哋更加唔可以喺立法會選舉失手

從來35+都只係為左撕破中共既面具

係呀，真係好想要佢扯撚難塊面咁早啲仆街野

而且每一條戰線 對家都要洗錢洗資源 尤其係立法會
所有野都有佢嘅作用 即使冇即時可見嘅作用 但可能已經起緊微妙作用

一樣野冇可能做到 做完冇用 係因為個念頭未開始萌芽就自行毁滅咗 依個先係冇可能嘅原因 冇第一步 永遠冇下一步

冇一樣嘢做出嚟會冇用
唔會放棄任何可能 唔會放棄任何戰線
唔會忘記煲底之約

其實真係唔明點解啲五毛可以講得出選贏立法會係冇用

啱，根本我哋一開始都唔知攬炒有冇用，所有嘢都要試，試左先知有冇用

我覺得有一個好消息係明居正話美國兩黨在香港議題上競相反共

國安法都推撚左
要23條托咩
直接自爆啦

推

發起人「沈國師」都已經冇再提

呢個台灣阿伯

投 泰博 黃兆健 入立法會 有冇用

佢分析中共好多年啦

由佢把口係唔同啲

同意

白兵: 你識咩呀 打電話上黎同我debate啦

票贏唔難

35加就好難

要睇初選結果

冇錯，大家盡做

咁梗係要頂到行
寸土必爭
投票都縮仲抗咩爭？